終極火影實力排行 2020（不計博人傳）

公認頭五

1.老母 final boss

2.班

3.帶土

4.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

5.6嗚助

7. 初代

其他人物 ：

潘恩>自來也 > 由太知> 大蛇丸= 其他影

水門擺帶土前邊啦

無八門凱

八尾應該影級左右

兜 接近 自來也 （比由太知陰臭左）

波風水門 唔覺特別勁

排凱係嗚左後邊？

水門勁咩

旗木55波無第2?
佢同老母打都可以55波
你自己諗

三代廢老點都應該排第一

我比較想知雷切定千鳥勁啲

佢死之前贏過帶土
復活之後又有得同鳴門一齊玩九尾

第2lor 屌撚你

雷切 溫下書先問啦

自來也勁係邊
仲玩螺旋丸

帶土無第二都第三啦
水門我覺得不行

睇下其他ching 點睇

仙人自來也 隻身殺4 5 隻潘恩
唔係比人陰臭 有得打下

帶土邊有咁高戰力

理都唔想理你條傻hi 呀

鼬一個打贏長門啦點會排自來也後面

班先係第一

唔知實際邊個勁, 無同佢地打過

不過本人最like 凱王

我願稱你為最強

咪癲
水門邊夠六道帶土打

on9 po必火

你覺得左嗚 卡卡西勁過佢？

計全盛 雙神威卡卡西一定第一

諗住比返個排名佢

一定係長十郎最勁
話哂都忍刀柒人眾最強同最後個位

仲要做埋水影喎

一樂老闆都無 此po可以收皮

God tier

Who

此po已完
體術無出其右

唔夠魔 作者幫作掛個藍buff 係第一

排第幾好

排第二啦

排幾多好 唔識排

老母
六道斑
須佐外道魔像佐助
八門凱
六道鳴人
六道帶土
雙神威卡卡西
柱間
穢土長門
穢土水門
穢土鼬
仙人自來也
奇拉比

佐助最尾直頭吸哂九隻尾獸查克拉 仲融合到六道仙人咁
八門凱都應該唔會打得死佢 反而鳴人得少量尾獸查克拉
雙神威卡卡西其實要睇佢個外掛有幾耐

愈後果d愈難比
我覺得穢土四代 鼬同自來也其實差唔多level
奇拉比成日比人無視 但其實係後期無乜機會發揮
但無論個人打交同尾獸玉都齊

水門係六道級之下頂尖，完

唔計博人傳咁你2020嚟做乜

大同木一樂都冇你真係唔識野

On9 雷切=千鳥

止水呢
還我止水

點會夠打淨係通靈術都唔夠打

左助合體技 我覺得唔可以計落去

重睇啦

onJ千鳥係jaja聲,雷切係jaja聲,兩樣唔同嘅野泥

三代毫無懸念第一影分身手裏劍🔥

八門>all

真係?

傻傻地

溫書啦屌

點會排嗚佐後面

嗚佐兩個夾埋打斑都打唔過

八門凱打到斑還唔到手

你究竟有無睇

Agger 第二個tier la

雷

第一肯定係岸本

鬼鮫打贏八尾反而奇拉比上榜

八門凱都無

鳴門同自來也都係召喚蛤蟆嚟打通靈獸 鼬唔通叫幾隻烏鴉嚟打咩

依個「鼬」呀 鼬太知

第三位。

凱都無已經唔洗睇

Agger

2020 13 May 1340 updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2.班

3.帶土

4.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

5. 死門凱 （同上）

7.8 嗚助

9.初代

10. 水門

A ( 太撚難排 求意見）

潘恩>自來也 > 由太知> 大蛇丸= 其他

內輪鼬太知都唔識

唔係突登打輸？ 好耐唔多記得

火影真係長青post黎

識打字好巴閉？

8 尾比盡影

咪打過囉 開須佐一嘢就打撚死長門啦有冇睇㗎

好似未試過有其他動漫會開咁多post，唔怪得之前嗰排有人頂唔順叫連仔開個火影台

鼬太知世界第一

如果計終極應該計埋最高戰力mode
阿修羅鳴門 同 因陀羅佐助 應該係六道班之下
但勁過帶土同雙寫輪眼卡卡西啦
八門凱都冇⋯⋯⋯

任何忍術都有佢既弱點

一樂大叔第一

兜控制都好講

你岩

樓主個排名得啖笑

重睇完先再出po啦

八門凱打單眼斑仲要有人輔助

六道帶土要仙人mode先有傷害，但好似水門都有仙人mode

自來也點打穢土鼬

2020 13 May 1340 updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2.班

3.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

4.死門凱 （同上 重創班但係都做唔低）

5/6.嗚助

7. 帶土

8.初代

9.水門

10.二代

A ( 太撚難排 求意見）

潘恩>自來也 > 由太知> 大蛇丸= 其他

初代會廢過卡卡西同帶土咩

仲要係打到六道斑冇咗半個身
第一次睇真係o撚咗

1on1打贏左 係咪唔計

On撚9第十排二代反而無穢土長門

唔記得左姐 jer 住晒

套野幾多年之前

成日鬥黃

咪臭係 話水門勁嗰啲有冇睇過火影

留名學野

講緊六道帶土

好撚辛苦呀

咁撚辛苦就咪撚出排名post

排到鳩下鳩下咁

重睇完先出post啦

小櫻同卡卡西熟唔熟？

有冇睇過火影

初代擺八門凱前面啦 千手觀音可以秒殺須佐九尾，八門都破唔到啦

由>自來也&潘恩啦 有神器須助已經屌打

輝夜無戰鬥智商
以有十尾力量嘅人嚟講
斑>帶土>>>>>>輝夜

老師學生

多謝

冇理解錯標題嘅話

羽村，羽衣，阿修羅，因陀羅，舍人呢？

嗚人勁定佐助勁

八門凱吹大咗
冇人Sup邊打得入斑

呢度啲人好鍾意吹奏八門凱ga

鳴人最後贏左

1. 六道班
2. 柱間
3. 六道老母
4. 佐助
5. 鳴人

2020 13 May 1400updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2.班

3.帶土

4.初代

5.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

6.死門凱 （同上 重創班但係都做唔低）

7.8嗚助

9.水門

10.穢土長門

A ( 太撚難排 求意見）

由>長門>自來也 > 大蛇丸= 其他

呢個真

唔會掛
雙神威帶土仲屈過雙神威卡卡西

擺埋六道帶土同高達55開落去做4/5啦

LM

呢個就似樣番小小

史前人物 又無實戰 點比呀

八門凱唔係一個可持續嘅狀態
踢完嗰腳佢就無之後
係斑爺覺得有趣先同佢抽
如果係帶土或者4代
會用神威或者飛雷神避戰

所以講到尾
夜凱嗰一腳踢唔死斑嚟講
只可以話對大部份弱者一擊必殺
但整體戰力唔算高

Ok 國際標準啦

A 有冇意見

想講係「鼬」太知

卡卡西仲要嗚人加身buff
雙神威帶土直接無視缺藍

油得普通萬華鏡，點會打得贏輪迴眼長門

真心嗚人就住就住都打得贏佐助，其實可以直接嗚>佐

火影啲名係有意思的 用錯別字/簡體字打出嚟特別冇味道

龍門任搬

我唔認同卡卡西高過嗚佐
佐助 有輪迴眼 有天手力 神羅天征
鳴門 九尾mode有雷影嘅移動速度，又有求道玉可攻可守，仙人mode感知狀態迴避率可能係成套火影最勁（佢冇輪迴眼但靠感知力破到班嘅輪墓）
卡卡雷最高輸出嘅神威手裡劍1on1情況下我覺得跟本連打中鳴佐都做唔到，同埋計查克拉量都差好遠，鳴門海量級，佐助輪迴眼又可以當北冥神功用

1. 老母/卡卡西

當比個面 同埋佢踢完自己係會死
最多都係打個和
都唔知係都要排咁上做咩撚！
成班傻hi

係嗚門開掛救佢炸

雙神威55開有無限穿透，鳴佐掂都掂唔到佢

1.老母 final boss =卡卡西

2.班 =卡卡西

3.帶土 =卡卡西

4.初代 =卡卡西

5.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

6.死門凱 （同上 重創班但係都做唔低）=卡卡西

7.8嗚助 =卡卡西

9.水門 =卡卡西

10.穢土長門 =卡卡西

不服來辯

鬼鮫 大蛇丸比人underrate 咗

大蛇丸招八歧大蛇其實幾撚勁 至少尾獸level 不過鼬有神器

鬼鮫打得贏八尾 慘在凱體術克制住佢先輸

我唔識比
你做比我 大家討論

學樓主講，史前人物 又無實戰 點比呀

一樂仙人？

水門有 但話自己用落唔順手啫

如果無鳴仔叉電器
都唔知夠唔夠電開雙神威喎

小撚氣 你做 大家討論都ok
份list 係大家 唔係我嫁

打中一下就叫打贏
人地仲可以無事無幹做四戰Boss

佢個仙人模式都係格硬作比佢 復活之後見到鳴門開仙mode仲係到驚訝緊，下面打班就無端端識用

話明要講全盛時期，唔係嘅話55開10甲不入啦

同人聯手先打贏復活力量有限制嘅長門
雖然我都唔認為佢會慶廢過自來也
有眼係火影本身就無燃敵

2020 13 May 1400updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2.班

3.帶土

4.初代

5.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

6/7.嗚助

8.水門

9死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

10.穢土長門

A ( 太撚難排 求意見）

由>自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

唔係羽村分六道力比鳴佐，鳴佐點夠班/老母打，羽村一定係鳴佐前
初代+其他大筒木又真係難比較，但點都勁過大蛇丸呱

咁佢開到都無計

一直講緊最高戰力狀態

八門凱踢完個腳之後就唔叫八門啦 係普通凱

八門凱呢個狀態排咁高有咩問題

你話成個凱overall咁睇就話姐

佢唔熟手都講得通嘅
鳴仔嘅成長速度係用多重影分身硬推上去
正常要master 仙人mode 應該唔係咁簡單
而且又要考慮天份，例如自來也就係無天份嗰種

所以話因為太早死而未熟練係講得通
如果話點解之前無用
咁死戰時用自己熟手嘅招係正常不過嘅心理質素嚟

唔洗雙神威
用邏輯推斷卡卡西只要肯用下腦做暗殺者
偷偷用神威直接扭甩人個頭 根本就無燃敵
火影一早就大結局左

由 > 長門 神器須助屌打

依個無限係點得出嚟？佐助天手力咪破到神威囉

咪玩，普通萬花筒點打贏輪迴眼

有感知架嘛on9

所以我將所有凱 係無人幫情況下應該一腳踢唔死既排係佢之前

你都幾癲

死門凱戰力極高
但維持時間極短到變成弱點
所以我先覺得吹大咗夜凱
佢會係排得高，但唔高成咁囉

咁你排水門係凱前面做乜鳩

我中學讀微積分 然後我驚訝我個仔小學識計微積分 咁又同我識唔識計微積分有咩關係
同埋水門係一開始學召喚術份卷軸有名 學到仙術其實不足為奇 都未至於話好格硬作比佢啫

記錯，係羽衣

咁打死左未？
有六道力量先可以同另一個六道戰鬥
唔係打完佢又再生你再勁又有燃用
體術再強無人幫你撕開求道玉你掂都掂唔到佢啦

輪迴眼點破神器須助？ 由係萬花筒 加上長門除左神羅同地爆 其他都唔識用

唔好講粗口得唔得呀

無小櫻？

咪話咗排緊既係最高戰力狀態

關維持時間咩事

搞笑？
卡卡西對帶土用神威》比帶土化解
卡卡西對外道魔像用神威》比帶土化解
卡卡西對穢土斑用神威》斑表示成粒隕石跌落黎我都未驚過

想問下點大結局？直接扭甩岸本個頭？

kobe除左打籃球 乜都唔識
地爆咪夠做lor仲問

水門飛走佢踢空氣咩

地爆爆唔到須助囉 佢仲有神器盾

其實唔係計剩計最高戰力

你見我卡卡西都排後 因為唔夠魔

感知如果係咁無敵就無人可以被偷襲啦 但係神威係真係咁無解咩都扭甩喎
退一百步諗 搵尾獸鳴人前面做坦加補師 佢係後面淨用神威扭人頭 四戰都早完好多

如果唔計維持時間係實力嘅一種
咁死門凱就係有咁高

冇一樂拉面大叔
此po已完

咁講撚曬 水門飛走六道老母打空氣咩

水門>>>>>all

雷切勁啲

你睇番呢句就明，佢係話「自來也」嘅仙mode

神威你打唔中 無撚曬魔 打條撚咩

我覺得佢地兩個真係差唔多

睇updated list

由用六拳劍一野就封印到長門 復活都無用
由>長門

但爆左死門 會死

水門飛雷神係佢打法黎wor

木之葉丸

長門無野破到須助

六道仙人連排名都冇

有神羅

無打過好難排
有冇意見

咁穢土水門勁撚過嗚佐啦

係咁飛走等佢地老死咪得

神羅又點 有cd 擋到幾多下？

舍人有打過又唔見你排

2020 13 May 1430updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2.班

3.帶土

4.初代

5.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

6/7.嗚助

8.死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

9.水門

10.穢土鼬

11.穢土長門

A ( 太撚難排 求意見）

自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

改返啦

無眼打到宇智波一族講和

嗱 恕我又唔太同意你嘅睇法啦
容我又同數學原理做個類比啦 畢氐定理一定聽過啦 一個由畢達哥拉斯發現嘅定理 咁唔通我讚個細路連畢氐定理都識就引伸到我唔唔識畢氐定理咩 會唔會係過份解讀咗

Who?

高過卡卡西 同 低過帶土 合理d

佢呢個講法係「個細路連我老師嘅絕學都識」

轉生眼

上邊鬼鮫打贏八尾嗰啲有無睇? 由頭到尾都係驚影響到佢個Rap老師+唔想比人發現所以唔完全尾獸化, 之後鬼鮫開左水遁佢又要救佢老師先比人撚。鬼鮫雖然打法係剋住8尾, 但決定實力都唔係就咁睇結果啦大佬。

閃電十一人？

地爆天星冇8尾9尾就收左皮啦

電影版THE LAST 大佬

所有忍術同查克拉都係佢都出黎

我班願稱你為最強

我只信卡卡西

至少同斑平手

理性討論下 但我想問下你點引申到佢唔識先
同一句嘢都可以係解讀做 老師個絕學我操咗幾年你咁細個就學到 公平咩

Are u serious ?

其他人討論下
比下意見

好型

我下次update 排佢第二

鼬把十拳劍一下插死老母啦

2020 13 May 1440updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2 六道仙人

3.班

4.帶土

5.初代

6.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

7.8嗚助

9.死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

10.水門

11.穢土鼬

12.穢土長門

A ( 太撚難排 求意見）

自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

斑比初代隊冧㗎喎 雖然佢用寫輪眼改寫咗

6去左邊

睇pin

計final form

二代應該勁過四代 識咁多禁術同埋可以一次轉移2粒十尾獸玉

咁又over左，四代話曬都有九尾

我之前加二代比人屌臭

想睇加埋博人傳係點

無撚睇
好唔好睇

老母>六道班>六道帶土>八門凱>佐=嗚>雙神威卡卡西>自來也>佩恩>水門>大蛇丸

慈弘擺班前面 桃式擺鳴佐前面就ok

差隻由 初代

A級最強個人認為係3代雷影 又快又坦

殼應該屌打上面堆人咁囉

係wor 再排過
老母>六道班>六道帶土>八門凱>佐=嗚>初代>雙神威卡卡西>止水>鼬太知>內輪鏡>自來也>佩恩>水門>大蛇丸

鳴佐須佐九尾對初代觀音黎講係小朋友黎ga咋喎

捉住須佐九尾當狗咁撚

當年班須佐九尾都係輸少少，你有無計埋佐助有輪迴眼，可以召喚外道魔像同吸九隻尾獸，點會係普通須佐

反而鳴人揸高達有機會輸初代，如果唔揸高達嘅話初代無可能贏到有求道玉嘅鳴門

死門凱同鳴助>初代
長門>鼬

痴撚線 仲有人比正皮 有冇睇過火影

全盛時期既卡卡西排咁後 冇8門凱 老母排第一

此post已完

睇pin la

??

D人話由勁d
我聽民意渣

初代其實好撚勁

屌你老母火影post都上熱門

飛段都冇

凱

輸得咁7

！！ 火影世一

老母點會排第一呀 點都係雙神威第一or六道班排先

重睇啦傻hi

鼬一個人應該打唔爆地爆天星

鳴佐對決招大一個吸9隻尾獸桌羅 一個吸自然能量

凱可以打碎六道班半邊身

初代應該頂唔到

你先重睇呀 老母完全0戰鬥經驗 都係靠黑絕指揮咋 你不如排黑絕做第一呀傻鳩

1.agger 不過佢地話由有神器

2. ？？

3. 我覺得就算踢中 初代都未必會死 但凱就死硬

體術最強咋

六道帶土唔係阿修羅/因陀羅轉生者
同六道班比實力差一大截，見完六道仙人嘅鳴佐應該勁過帶土。
佐助有完全體須佐輪迴眼天手力神羅天征炎遁
鳴門有仙術/所有屬性嘅尾獸查克拉仙人感知陰陽遁求道玉
反而帶土六道mode冇咗神威，嗚佐用仙術查克拉就屈到佢

如果你話卡卡西 同六道班 單挑到老母

我咪排佢地第一二

好似有d 道理

轉一轉先

見到頭5冇凱就知可以出返去

2020 13 May 1537updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2 六道仙人

3.班

4.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

5/6.嗚助

7.帶土

8.初代

9.死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

10.水門

11.穢土鼬

12.穢土長門

A ( 太撚難排 求意見）

自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

樓主講得好

一野收條友皮

係 你可以出返去 因為真係唔會有

因陀羅之箭同螺旋手裏劍

初代唔會係六道班嘅對手啦
但係班比夕象夜凱打到就黎死

初代排得太後啦 有頂上化佛單挑鳴佐是但一個都屌打啦

我覺得呢個位就值得商榷
凱就死硬 初代瀕死/死

咁初代係器係高小小？

我覺得可能高過帶土

但嗚助始終半神

大家討論下

嗚門勁過柱間？開個仙術9尾已經變貓仔 班點會第二阿 柱間次次都屌住班嚟打 你不如重睇火影喇 仲有嗚門一定勁過中二助 設定上陽遁已經勁過陰遁 仲要嗚門同中二助隻揪無限放水 所以鳴門一定勁過中二助唔會平手

條友真係唔識

我就咁睇，木遁始終克制尾獸，要單挑鳴門好簡單

柱間點當半神嗚貓仔打呀

講緊六道班wor

最尾agger
不過最尾打和就打和

你鐘意我改嗚高小小都ok

嚴格嚟講，初代都係半神
只不過佢嗰年代冇運，遇唔到羽衣嘅靈魂
作為人類忍者可能係當代最勁
但距離六道仲好有距離
我個人認為打輝夜嗰刻嘅鳴佐已經超越哂歷代火影

都仲有六道 同埋咁樣克住好難排

六道之力 我覺得已經係第二個層次

咪係 老左都咁勁

比個tier B
第一佢都ok Ge

一樂老細>三代火影>六道仙人(成人台)

收咗掛嘅佐鳴是但一個都已經壓住單輪迴眼斑打啦
同埋初代你唔係計緊佢穢土身體嘅話亦都唔會喺帶土之下
帶土普通狀態都係贏神威個防禦，六道狀態只係贏個求道玉同普通忍術免疫，只可以話屌打普通影級實力，但點會去到top3，連八門都逼唔到出嚟

Btw 樓主真係好有心
幫大家整個list

帶土玩十尾....

😊 thx 幫到手就ok

淨係體術都踢得死班(如果好彩踢中頭)

歷代最強火影都冇就知個list垃圾

初代明顯underated，百豪體加仙法同木遁點都略強於帶土，當年初代可以壓制威裝九尾，然後仙人帶土又俾威裝九尾壓制
同埋你真係覺得帶土食到八門賀意嗰腳?

唔知有乜好嘈 六道柱間咪最勁囉

鼬點解會勁過長門 冇記錯係同嗚人聯手先贏到 地爆天星個下冇鳴人已經輸左啦唔係咩

班要鳴左兩個加埋先夠打
凱一個就打到班叫最強
所以鳴左› 凱›鳴or左

我都想知 問返上高班友

排過啦屌

一個？鼬冇八尾九尾幫手，破到地爆天星

2020 13 May 1620updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2 六道仙人

3.班

4.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

5.嗚

6.助

7.死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

8.初代

9.帶土

10.水門

11.穢土長門

12.穢土鼬

A ( 太撚難排 求意見）

自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

穢土鼬須助加神器屌打長門啦 當時由未擺脫到兜操控姐

咁招野又真係自來也第一個學到
咁咪係叫屬於佢既術
唔代表水門唔識
上面畢氏定理個類比啱喎

先唔講個排名合唔合理 但係啲人物可以分得清楚啲 起碼六道級同非六道級要分開先

就好似帶土就已經有唔同時期
中忍廢土 虎面柒土 呢兩個期可以忽略 同後面成年時期差太遠

唔計六道帶土 橙面帶土 白面帶土 呢兩個時期嘅實力都可以分幾級

以白面帶土爲例 配置有神威有輪回眼 單挑八九尾人柱力+卡卡西+凱 都剩係爛左個面具 呢個戰績 六道級以下 柱斑以外 邊個可以穩壓佢

八歧好似得個樣
大玉螺旋丸差唔多威力既招式都打得贏

咩呀 用別天神已經戒左啦 唔係點會可以同嗚人一齊打長門 同埋打地爆天星核心已經用左勾玉 冇記錯都係神器黎

咁撚分法 點做比你呀

你古我係Bandai 咩

計最勁form啦好無

乖

六道帶土勁過初代啦
一次車幾粒尾獸玉會死唔去?

你係咪唔記得柱間都阿修羅轉身？ 9尾第一次出現係忍村邊個打？咪又係柱間 仲要當時柱間仲要打班 一打二都贏 六道班最多同柱間開6/4波 因為柱間用嘅係仙術可以直接打十尾 同埋柱間識明神門 不過班冇開六道一定輸 因為宇智波家嘅人一定唔可以長久戰 不過柱間有無限卓羅 所以根本冇得打

鼬始終勁d 須助加神器太屈

初代明顯underated，百豪體加仙法同木遁點都略強於帶土，當年初代可以壓制威裝九尾，然後仙人帶土又俾威裝九尾壓制

我本身覺得帶土勁d

樓上有ching 咁講

六道帶土勁定雙神威帶土勁啲？

憑咩咁勁

把打識野
最強火影 亦係唯1超越阿修羅轉身(初代) 既普通人
排第一當之無愧

始終覺得 六道之力係另一個層次

不過睇下其他ching 意見

邊止64波 轉生班同轉生柱間都係打和

仲未計有別天神隻眼

如果係咁既話咁點解鼬要淆曬青問嗚人個陣點解決地爆天星 須佐又唔係完全體 照咁計你鼬應該擺第一 因為冇野打得穿佢

兩位明眼人

正確黎講係鼬、鳴人同奇拉比三個打長門一個，如果唔係有八尾九尾幫手，根本破唔到地爆天星，而且輪迴眼設定就係強過寫輪眼，其實冇咩好討論

一邊元素, 一邊動物, 你話呢

2020 13 May 1641updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2 六道仙人

3.班

4.柱間

5.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

6.嗚

7.助

8.死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

9.帶土

10.水門

11.穢土鼬

12.穢土長門

A ( 太撚難排 求意見）

自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

你邊位

2020 13 May 1641updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2 六道仙人

3.班

4.柱間

5.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

6.嗚

7.助

8.死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

9.帶土

10.水門

11.穢土長門

12.穢土鼬

A ( 太撚難排 求意見）

自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

如果六道之力係另一個層次咁八門呢啲人創嘅忍術都係垃圾喇

你奶奶呀

Ok 改左

樓主又唔講咩時期
六道帶土 > 水門 > 普通帶土

真相真係愈辯愈明！！

但係十尾同九尾嘅尾獸玉係唔同level
幾粒一齊實轟到稀巴爛 有百豪體都冇用

最勁form 呀屌

一定係小櫻

無計大家覺得班同千手55開Tim

幾粒鐘吹到十幾頁

最勁就係岸本齊史因為佢係作者

首先我記得你上面講過話計最強狀態 咁就係指六道帶土啦 而柱間承認自己不如六道帶土

柱間冇錯係好勁 六道以下柱間最top冇乜問題 但係六道同非六道其實差好遠 簡單講 剩係有求道玉呢樣嘢已經夠屈 非六道級掂到就收皮 穢土轉生都復原唔到

同埋拎威裝須佐黎比唔係咁恰當 本身斑果隻係野生九尾 尾獸係要同人柱力配合先發揮到最大實力 果陣鳴門係開埋仙狐模式 毫無疑問係勁過柱間面對斑開嘅威裝須佐 帶土其實唔算被壓制 本身就因為鳴門同尾獸有共鳴先拔到河 你不如話佢係拔河被嘴遁

一早講咗佢識仙人啦 動畫一早有講佢識用 不過要好似自來也咁同蛙仙人合體

有冇巴打一樣一見到求道玉 就會諗起 結界師 無道先生個D道玉
真係好撚似

我一直都係排千手係帶土後
佢地格硬話班同千手55開 又屌打嗚門

長門明顯勁過由。佢地又過由勁d

2020 13 May 1641updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2 六道仙人

3.班

4.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

5.嗚

6.助

7.死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

8.帶土

9.柱間

10.水門

11.穢土長門

12.穢土鼬

A ( 太撚難排 求意見）

自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

木葉丸贏鳴門喎

火影入面啲人設強度我諗連岸本都答你唔到 亂到仆街 好所以點up 都得 咪開post各執己見

二代應該點排

如果八門凱踢死咗班，輝夜趁班臨死奪舍復活就正。比返個credit 凱，呢個用努力追逐頂點嘅男人。

而家即係鬥血統鬥轉世，咩努力都係狗屎垃圾

六道級之下第一人，勁過四代

基本上全盛二代，健康長門，九尾水門呢幾條友差唔多，好難分高下

神威一定係最勁
所以老母同柒西已經頭2
之後帶土兩個mode各有各勁
但普通版威力唔及斑，
仙人mode唔及斑完整
雖然套野唔少係鬥大力，
但唔同技一樣各有長短處
好似斑可以輕鬆打羣戰，
帶土打羣戰結果俾人破解，
不過係異空間外1對1就似乎無敵

咁樣已經難排

輝夜根本唔應該出現，斑爺呢個鋪墊咗咁耐既大boss因為輝夜變咗笑話

咁尾獸係靠斑同帶土既努力搶返黎既

水門個仙人mode唔係同鳴仔一樣係完美仙人咩

8門凱都已經高過柱間同普通斑一個level
不過用條命換幾分鐘既力量
七門對住啲防禦力高既都係無力

有一集動畫開場有畫過四代個暗影 膊頭有兩隻青蛙
如果要無蛙仙人 仙人mode就捱唔得耐

真 我覺得轉生鼬長門同二四代打應該差唔多

8門一腳踢得死既都排佢後邊

班勁d

我感覺二代 >水門 >長門

應該係鼬最勁，作者設定的BUG角色。

十拳劍封印輝夜姬，八尺鏡反彈十尾攻擊，別天神破解無限月讀，智擒宇智波班

帶土隻單神威唔係破唔到(有幾種解法)，同埋去到後期你見真係勁嘅唔會俾佢吸到入去，咁當然係知佢能力嘅前提下打先唔會吸到

2020 13 May 1733 updated 終極火影實力排行2020（此乃公投標準， 請跟隨）

God:

一樂老闆

S:

1.老母 final boss

2 六道仙人

3.班

4.卡卡西 （擁有高戰力 但得幾分鐘貨仔）

5.嗚

6.助

7.死門凱 （重創班但係都做唔低 自己會死）

8.帶土

9.柱間

10.二代

11.水門

12.穢土長門

13.穢土鼬

A ( 太撚難排 求意見）

自來也 =兜 > 大蛇丸= 其他

俾我排既話，我會
SSS(超神級)
三代火影，歷代最強火影，手裡劍影分身屌打
一拳小櫻，最後大戰都係靠佢一拳砌低輝夜鳴佐先成功封印到
SS(神級)
最後大戰有六道之力嗰班撚樣，呢度包埋八門凱同雙神威卡卡西
S+(准神)
身前斑柱，明顯唔夠上面堆外掛撚勁，但又同下面班人唔係同一個level
S(冇外掛既巔峰)
身前二代，九尾水門，健康長門，永恆鼬太知
再落已經係三忍八尾嗰堆一般強者

突然有個問題：
飛雷神快啲，定係九尾mode快啲？
水門用飛雷神快過雷影，
但係嗚門用九尾mode都係快過雷影。

正常飛雷神唔係快
係𣊬移

9成合理

六道之力>木遁

斑都話果腳踢頭佢死Q左啦

帶土係十尾人柱力
佢雙神威先係最強

1.宇智波鼬（作者親生仔，三神器Bug)
2.六道嗚人，六道佐助
3.雙神威卡卡西
4.六道班
5.六道帶土

其實輝夜姬唔係好勁，係火影世界，智商同技巧係好重要，

有雙神威呢對眼其實輪回眼唔要都罷柒就 咁撚勁

真係唔怪得點解岸本要寫‘死’帶土，如果俾帶土齊兩隻眼既話真係屈到離曬譜

收皮啦 單挑邊撚個夠老母打呀

樓主呢個反串咁低質都有人認真

佢時空忍術都算 博人傳講到話有輪回眼嘅人都可以穿越輝夜嘅異空間
最撚大問題係帶土嗰隻眼個虛空能力 實體喺異空間但係仲可以係正常空間度行得走得

變咗輪迴眼唔會冇咗寫輪眼嘅招
反而多咗培因嗰堆技

宇智波鼬，對佢黎講仲易過打兜，因為唔洗留力。

輝夜姬所有技能，都會俾八尺鏡反彈，鼬可以一眼睇穿輝夜姬的弱點，然後用十拳劍封印佢。

記錯 應該係十尾人柱力先啱
帶土做左十尾人柱力用唔返虛空

唔該搵人汁走呢條友

得佐助隻輪迴眼可以用翻萬花筒寫輪眼啲技
左眼原本天照右眼加具土命

坦白講佐助真係勁過鳴人
最後係格硬劇情殺
一定要鳴人贏佐助個故仔先寫到落去
岸本整個自然能量都算
仲要吹到可以同九隻尾獸打和

鬼鮫實力直情係曉成員頭4位內

啱，雙眼齊開冇人掂到佢

望下卡卡西雙眼有幾勁先再講

班後面

無吸九隻尾獸嚟用嘅話佐助咪又係唔夠打，打和啦

係
只要對手知道佢能力就破到(鳴人同二代)
又或者係同埋有時空間能力(水門，佐助）

所以卡卡西可以同老母五五開係因為老母零戰鬥經驗
神威喺防守嚟講係無敵咁制
進攻都係，應該得夜凱，鳴人嘅感知能力同佐助天手力先可以避到

惠比壽同培因55開，起碼頭十啦

下
吸九隻尾獸本身就係佐助做到嘅嘢，點解要唔吸？
再講岸本已經nerf咗佐助，去到最後佢可以召喚埋外魔像甚至做十尾人柱力

帶土單眼雙眼神威嗰陣已經殘咗，死完隔空傳眼都算勁嘅，但唔係戰力囉

-3-吸左冰毒？

嗚門勁小小啦

成套野個個都係身到加初代細胞，千手觀音同木人打爆須助九尾，大蛇丸復活四個火影時，得佢可以自由活動，卓羅當霸氣用

點會廢過五五波同帶土？

理由？

想問下初代有咩技防到神威？

成個post都係廢up，最勁係三代目火影。
第一、三代有齊基本全屬查克拉。
第二、佢主要可以分析既戰鬥畫面係單挑初代二代加大蛇丸，以佢咁既年紀可以唔輸甚至叫贏左，就知佢幾勁。
第三、後期出返黎放手裏劍係用黎助攻聲東擊西。
第四、佢有火之意志，點解火影係三代唔係團藏？easy，詳見二代傳位事件。

初代自己講唔夠做

卡卡西雙神威

鳴人，無限卓羅之餘仲要幾個mode轉，呢家九尾做埋秘書，隨時拎齊九隻尾獸既卓羅變六道模式

好似你最廢up

千鳥勁好多
好似s級

雷切s 呀
溫書啦

認同

雷鳥

三代吐痰第一

終極火影實力排行2020（不計博人傳）（2）

開定2

上忍黎？

歷代最強火影
人稱「忍術教授」

好彩佢都有同蛤蟆簽契約，唔係真係好夾硬

死門開係我覺得火影最熱血個段
我覺得寫死埋佢會更好 一個熱血戰士要佢無得再戰鬥坐輪椅 實在太慘

Push
入邊有最新list

當時在座邊位sup完夠打？

最強火影+忍術教授
你上面個啲甚麼自來也四代卡卡西嗚助全部都要叫佢師公

重新由第一集再睇啦

(基礎)忍術教授?飛雷神又唔識，穢土轉生又唔識，求其一個雷影都秒撚咗

不嬲講緊地球嘅自然能源無好有潛力
六道仙人比蝦蟆水左去學仙術就夠老母打

？嗚助識唔識？

Push

假膠你都分唔清 你都好打極有限

有六道力量既佐嗚一定係打得贏初代

點解卡卡西會有咁前
唔記得

第一個識應該係初代

有個咁撚正既上司屌過都未定

其實點解唔記得左

見到三代就火滾

呢招真係打死人

仲有個咩五屬口水

巴閉過你少少

其實唔同

班打凱係輕挑態度

仲要單眼

打鳴佐先交手兩個回合就已經唔夠打

即刻要齊眼

如果凱勁過鳴佐 咁班點會打

即刻去拎眼啦

講半個身 佐助都斬到班得翻半個身

冇辦法認同五五波有咁勁，雙神威係勁，但點都唔會夠佐鳴兩個半神呱

點會，講打輪迴眼，鳴人一早打過培因，講卓羅既量、運用同屬性，鳴人完勝，講戰術選擇，鳴人一堆mode，最緊要係鳴人既陽之力有陰陽循加求道玉，又用到黑棒

真心想知舍人實力去到邊

大佬，你當仙術廢架，完剋六道

做乜鳩

1.羅志祥

仙術原本就係吸自然能量
如果全地球大地之力比唔上1－8尾既查克拉量，咁先on9喎
終結谷之戰後，佐助唔會再夠鳴人打啦
冇機會俾佢吸8隻尾獸，唔會再射得出因陀羅之矢
而鳴人可以隨時叫分尾分身收集大地之力

無機會再吸理由

卡卡西打咩都55開點解唔係第一名

嗚門打培因係輸，因為有佢老豆格硬作出嚟，同埋去到長門係用感動同口技，説服長門。根本當時長門可以一人滅4影都得

8隻尾獸番晒屋企喇喎，對唔到眼點吸
佐助最多咪吸半隻九尾
鳴人本身查克拉量已經多，隨時可以叫8隻尾獸遙距送查克拉，加埋大力之力，打持久戰點會輸

佢個仙術同青蛙仙術有咩分別
定係同一樣野黎

上古God: 六道仙人>輝夜>仙人細佬大筒木羽衣>阿修羅>因陀羅

God: 嗚佐>全盛時期班>全盛一代火影>全盛帶土

傳說：凱>卡卡西>長門>4代火影>鼬>大蛇丸>兜

其他高手：雷影>土影>風影>水影>.....

其實鳴人由頭到尾都贏佐助唔係佐助就唔會離開木葉

講真 雖然話就話嘴遁 但係鳴門已經佔哂上風 如果係個竇度開戰嘅話 本體長門必敗無疑 六條屍收哂皮嘅佢已經好虛弱 小南係隔離都冇用 因為當時九尾卓羅外洩 鳴門爆埋十字眼仙狐模式

水門 咪鼬個lv 同上面果堆差好遠啦

真，佐助由頭輸到落尾
心態上都唔同，佐助次次都下殺手，出盡奶力咁打
鳴仔就次次當佢係fd咁錫住打

條鯊魚其實好撚尾

持久力😂

輝夜>仙人

有樣野唔明，4代夫婦既查克拉都係鳴人體內，咁佢地係咪一直都可以透過鳴人身體而得知人世發生咩事？ 因為4代初次係鳴人意識出現時話佢知道自來也戰死左

係

咁即係4代夫婦一直睇住鳴人成長？

鼬雙神器又點計

係啦

唔怪得佢地第一次見好似無咩驚訝既感覺

啫係早多幾年同雛田扑嘢嘅話係三個一齊睇着

係
咁個故寧結構講4代夫婦係淨土係咪一齊返

本體長門點會弱？玩六個屍只係方便控制，
小南連帶土都打得死，當時嗚人點夠玩，同嗚人一路打，一路製造機會，長門吸你九尾卓羅都玩撚完啦。當時嗚人未學識控制九尾同仙人模式仲要已經受傷未回氣
同埋打完6道培因，嗚人都已經冇哂仙術卓羅。
單人搵小南同長門一定輸，不過劇情需要先贏

呢個冇提到 靜係有講帶土見返琳

依家其實搵人用禁術就可以隨時call返d人出黎

召返老豆老母出黎一齊住都仲得
不過前提要搵人做祭品 唔符合道德撚鳴人

是但捉隻絕返黎
但之前又話要搵到條屍先可以call到，點解後期又洗

又唔洗

大戰之後啲絕唔知死晒未
好似不嬲穢土轉生收集到dna就得

想問下小南有咩戰績 比自來也一啖油噴到成面都係 六千億冇錯係可以逼帶土斷左隻手同開伊邪那岐 但係前提係佢做足準備 針對帶土嘅弱點 將六千億偽裝成一片海先呃到帶土入局 除非你覺得果六千億隨時帶係身啦話用就用啦

冇錯長門本體上陣唔洗操控六條屍會更加集中 冇機動性穢土長門點樣撚到八九尾要等鼬黎救命我有眼睇 但呢個時候排骨長門已經係強弩之末 尤其係佢用完超神羅天征平推木葉 之後又用埋地爆天星

小南前後兩次暗示長門嘅身體狀況 搞清楚 我係話佢果陣身體虛弱唔係話佢實力弱 況且佢本體行動不便 出黑棒都比鳴門拔出黎

六尾鳴門已經逼到天道要出地爆天星 冇錯鳴門都係一身傷 但果陣佢唔小心激活左仙狐模式 你可以參考下睇小南同長門 面對仙狐模式嘅鳴門係咩反應 爲左方便你睇我全部po出黎 費時比人話斷章取義

再補多張 四戰果陣九尾嘅回憶 雖說果陣鳴門未識控制九尾卓羅 暴走嘅六尾鳴門控制唔到自己力量咪又係咁大 況且九尾自己講佢嘅力量同仙術同步左 注意係同步

後期熟左未見過佢唔中 無哂魔咪走囉 講明暗殺偷襲
或者後期有鳴人做補師 魔係咩？ 用神威用到好似手裡劍咁

Pro

呢D先係討論 有哂例子有圖
唔係一句話邊個嬴左邊個就等如邊個勁, 等如小南打帶土佢都講左自己係佢身邊咁耐一直留意帶土, 加事前100%既準備一大堆起爆符。唔等如小南實力同帶土好接近

同自來也打係因為自來也熟悉小南忍術，識用屬性相克，但嗚人都唔識玩油同火，小南玩紙技玩爆炸都有排玩，埋唔到長門身。打帶土果陣小南並唔係比人屌打，絕對有得打。
嗚人爆六尾，一個地爆天星收咗佢工最後仲出埋九尾都走唔到，冇劇情需要一早比人封印咗，再者，雖然大家係山洞入面嗚人同長門都元氣大傷，但長門都可以利用小南，封住嗚人動作，增加自己機動性搵機會吸卓羅，回復最佳狀態 再中多次地爆天星都可以大結局

我以下講嘅嘢全部都係基於漫畫
多圖慎入

先重溫小南大戰帶土

呢度係小南用完六千億之後嘅表現 連招都未出齊就比帶土秒左 可能你係睇動畫加戲比小南掙扎幾下 先會覺得小南係冇被屌打

前面佢炸左帶土隻手其實係帶土大意 佢親口承認自己睇小佢 之後吹多兩頁水就係小南嘅六千億

都係果句 小南係提前做足準備 plan好哂 先會逼到帶土去呢個地步

至於你話埋唔到身 其實上次回你果陣 鳴門已經衝哂上去 不過佢及時剎車咁解 當然小南都衝左去長門面前 但係你可以碌上去睇翻小南同長門面對盛怒之下激活仙狐嘅鳴門係咩反應 小南一臉驚訝表示鳴門可以係咁近嘅距離抵抗長門嘅卓羅 咁你覺得佢有冇把握可以穩贏仙狐模式嘅鳴門呢

當然你會話小南玩神之紙係自然系 鳴門打佢唔入 咁我夠可以話 鳴門用蛙組手 利用自然力量隔生打牛 處於仙鳴模式嘅比普通仙術只強不弱 講真 小南實力已經係屬於曉入面中下游水平

同埋小南嘅戰鬥風格就係中遠距離 可以飛係佢嘅優勢 不過佢似乎冇展示過近戰嘅能力 如果好似你咁講要焗住係佢用紙整出黎嘅竇入面打 咁細嘅範圍佢唔會發揮到優勢 仲要保護冇機動性嘅長門 姐係意味著唔可以離開長門身邊 相反鳴門唔洗顧慮直接衝上去就得 整堆影分身出黎做佯攻就得

至於你話玩紙玩爆炸都有排玩 小南如果真係要炸左個竇咁就真係玩撚完 去到更加空曠嘅場地 佢更加要對長門寸步不離 顧忌鳴門唔知係邊度殺出黎 莫講話鳴門無意激活仙鳴模式 參考四戰鳴門用普通仙人模式打三代雷 佢嘅反應、速度完全跟得上 對仙狐模式嘅佢黎講 要突破小南唔見得有幾難

都係果句當時嘅情況 排骨長門身體已經係強弩之末 你仲叫佢戰鬥未免太難為佢 仲叫佢黎多次地爆天星 吸卓羅嘅前提係佢要抓得住鳴門 當時佢咁嘅狀態點做到

即使四戰嘅穢土長門 打鳴門 奇拉比 鼬果陣 大部分時候以通靈獸代步 長門即使吸完八尾啲藍 一頭白髮變翻紅色 但係佢行路都係瘸下瘸下 其實都係冇乜機動性

同埋我想糾正你一點 地爆天星已經封唔住八尾鳴門 直接po埋漫畫比你重溫又點話

事實上四代未出黎 八尾鳴門已經衝爆左地爆天星 佢之所以出現 因為要阻止鳴門爆埋第九條尾 幫佢修復封印 佢唔出黎肯定會提前大結局啦 因為鳴門會爆埋第九條尾 直接變九尾

之後就係父子團聚時間 我就費時po 根據天道「九尾消失」嘅講法 好明顯係鳴門未變翻人形之前 一直用八條尾嘅狀態衝緊出黎而且啲尾都突哂出黎 何來封印成功之說

順便補多張長門本體嘅身體狀態

題外話 橙面帶土基本上次次同人打都會斷一隻手 對佢黎講 一隻手真係唔算啲咩 反正有白絕 例如五影會談同團藏兩個護衛都因為毒蟲自斷一臂

可能呢個例子唔恰當 但小南同樣係一拉近距離就比帶土秒 咁你係咪話團藏兩個護衛好勁先

欣賞